有冇讀緊edu master of education 嘅巴絲

有冇師兄可以分享吓

比錢先

點解唔讀cu

易唔易入架

edu好似易入啲

你咁醜樣，好難講

Cu 易唔易入？有冇人讀過，想黎緊報

做緊老師？

屌

有個on9問題 master 係咪唔洗考試

你指咩考試??

你啲學生知唔知佢地個老師日日係連登問on9 問題

一科一個考試個啲

識鬼咩

你下年洗唔洗搵工

乜撚 一直做緊

Perm左

55

咁你點只25

MEd DEd 必入到嘅program
CU讀Dip Ed個陣啲faculty staff話年我地再冇人讀就要摺

u都897

死老野今年你都26啦

Perm左仲讀乜

咁撚陰公

真係冇

自我增值你識咩

攞苦黎辛

今年報左cu hku med都無收
明明我undergrad 1st hon

原來hku cu Master 係可以唔收@@
咁佢地收咩人多!?..

你ft定pt

真係唔9知 我報非MEd就直收
兩間MEd 都無收

PT啦 唔係做緊讀MEd乞食咩

師兄你本科係邊間同咩？
最後你報咗咩master ？

你又岩 你係教緊咩？

Master 係咪做功課就得？

做老師都咁撚蠢
邊間學校咁唔好彩

教畜degree la
我報左CU G&C , 我本身做左幾年訓導 又有輔導底點知唔鳩收
報Hku curriculum 我做Panel 又無回音 好岸鳩
我純粹係為左減稅 都唔知做乜鳩

冇陰公囉

呢個post幾好笑

xd

冇edu底讀唔讀得

CU G&C呢個master唔知想點
果陣我大約27歲去報，面試都無
打去問，佢話太後生唔考慮，呢啲係咩回應

不過我見好似大部分都係女人讀

大部分係

答返樓主

CU 大部份可以用中文交essay, 要讀24-30cred 功課量多過HKU 多present 同埋細份paper

HKU 就少功課，24cred到都畢到業 朋友話無cu 咁chur

Edu U 就太遠，同埋聽過人講程度只係比ug寫文要求多啲字，一般都唔會考慮

BU 都幾難讀，少科選

利申 ug ied pg cu, 同埋識哂所有u讀MEd 既朋友

大把人都係major non edu, 只讀過pgde

其實有edu底讀係著數，因為好多功課都可以參考返ug既功課同埋ug既edu 大多數都係寫文交功課，所以ug 讀edu既人讀MEd易過食生菜

可能有啲人本身慣考試，ug又係讀science，慣左做lab report 果個學習模式，未必習慣寫長文

佢係無問錯，因為ug既edu都唔常考試

如果以cu MEd 為例，你預大約8-9成既course都係做paper同present 就得

呢幾年nds係咁爭，local 已經未必入到，學費又爭貴哂

有冇話pt上邊個會易入啲

讀pt我情願做功課都唔想考試